有冇用煙斗食煙

同普通煙仔有咩分別

第一次食煙嘅感覺係點

有，煙味香醇，唔CHOKING，順滑

係咪真架

係屋企食啊嘛

啱啱先食完，係多嘢帶，但好食啲，又唔會食兩分鐘玩完，百幾蚊一包草食好多次
煙都57一包啦呢個年代

求教學

邊到可以買到哂所有嘢

求教學 唔識吸

用煙斗會唔會chur煙落肺？

上煙絲好麻煩

啲煙草會唔會靚過平時買一盒盒煙嗰啲煙草